失蹤手足被發現上吊自殺？

翁家倫41歲，參加過遊行並義載手足。12月8日被失蹤至12月23日屍體黑衫黑褲被發現藍田配水庫斜坡一樹上用絲巾吊頸！
自稱翁家倫的女兒在 facebook一口咬定翁先生是自殺，不關警察事。問題是，如何知道「她」是翁的女兒？「她」為什麽不交代如何知道翁先生是自殺？

有冇巴絲有更多證據？

up

推

ppppp

push

推呀屌

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

被自殺

咁多單都係自殺先出奇⋯⋯
有冇check 下棵樹，可唔可以承受佢嘅重量？係咪真係佢嘅女？好幾單自稱是死者屋企人都話自殺⋯⋯

失蹤咁耐自殺前一定會想見下自己個女最後一面先
唔係既，仲要去埋藍田呢啲重狗地方自殺
然後個女就此地無銀三百兩，否則好快又自殺

黑警一定死全家

仲有長州女手足，係唔係姦完棄屍都唔知

跪求更多消息

全部死人冇可疑
試下popo死會否一樣冇可疑

Push

近來上吊自殺都係去政府設施

自殺都要交代

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

多到數唔到
幾時先可以查明真相

被捕後有極大機會被自殺。 慢慢和你shop

推

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

依到好撚靜架

不要忘記

個個家屬都「咬定」佢死去嘅家人係自殺
一個case就話姐
個個case都係咁
家屬都死埋？

推啊

唔好習慣

要推到所有人知為止

會唔會頸巾吊頸啊？
Rip手足

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

唔可以慣

算啦警犬
好似你地咁
乜叉都講大話就得咩

推，唔可以不了了之

大力推

推啊

專業人士會查就唔會有今日嘅香港喇

推！

姦完就掉落海好過啦

手足 我地對你唔住
要還你地一個公道

Pish

被自殺
被認親

11月13日葵涌嘉里物流中心個黑衣人墜樓我地名都冇

推呀……
有邊d專業係查呢d架……